【再爆721內幕】消息指警方高層不滿警員被鬧 決定炮製無警時分嚇窒市民

721元朗恐襲，香港人永遠不會忘記。

近日，有消息人士向本刊表示，原來事件前一個月，警隊高層已開始計劃一個無警時分，最後更選定元朗。終釀成這次無差別襲擊市民的慘劇。

自六月反送中運動開始以來，警察執法明顯有問題，不但選擇性執法，還公然濫用暴力，市民當然對警察十分不滿。

一名姓鄧的元朗消息人士跟本刊透露，在616大遊行之後，警隊高層在警總開會時，有高層不滿前線警員被市民喝罵，於是有人提出主意，不如製造一個無警時分，務求令到市民害怕，知道警察的重要性，但當時未決定在那一區去實行。

7月11日，中聯辦新界工作部部長李薊貽，出席十八鄉鄉事委員會就職典禮時，曾用廣東話發言，說元朗人不需要擔心什麼，還說元朗這個地段，一定有信心去守，不會讓反送中示威者踩入元朗。

於是，有鄉紳號召動員黑社會行動，包括八鄉、屏山和廈村的14K勢力，與及以囝囝為主的和勝和人馬。他們還準備了藤條旗、鐵通和木棍等武器，用來襲擊示威者。

鄧先生跟本刊說，警方知道元朗鄉黑721的狙擊行動後，有警隊高層就拍板，

決定在當日製造一個無警時分，下令叫元朗警區的警員，當日發生什麼事都不要干預，不可以截查街頭聚集的古惑仔，任由一班黑社會去襲擊市民，要打到市民害怕，到時就會知道警察的重要性，就可以重建警隊威信。

於是乎，一場警黑的無恥配合，就產生了震驚全香港人的血洗元朗西鐵站事件。

721元朗恐襲，有人說總共動員800人，主要都是元朗的14K及和勝和勢力。

而負責號召的，除了高佬和、田雞東、四眼民和囝囝等元朗猛人外，據消息人士鄧先生透露，原來活躍流浮山和廈村鄉的14K猛人華豬，亦都是一個關鍵人物，因為他都出了接近200人。

據悉，華豬跟隨田雞東出身，早年在元朗警署附近的福樂徑、屏會路和安寧路

一帶十多間酒吧，全由華豬睇場，又向客人販賣K仔和可卡因等毒品。

其後，華豬得到鄉事勢力撐腰，獲分配土地做貨櫃場生意。消息說，流浮山多個貨櫃場和回收場，都是由華豬經營，每月收入數百萬。

而華豬知道721行動後，就主動派出大批門生幫手，又叫市區的14K同門

Ruby和太子豪入元朗。另外，由於華豬的回收場有很多南亞人，所以他出3000元一個人，請了很多南亞仔去打人。據估計，華豬約派了接近200人。

而721當晚，在元朗西鐵站被白衣人毆打的民主黨立法會議員林卓廷表示，從客觀資料去看，第一元朗警方是縱容對方，第二就是包庇。

林卓廷說：「根本整件事的處理手法，令香港人感覺到香港警隊是否和黑社會分子勾結，包庇對方惡行，亦損害香港警隊在國際社會聲譽。」他覺得這件事，是香港警隊回歸後最黑暗的歷史一頁。

而事件至今只有五人被控暴動罪，林批評警方沒有著力處理，「你看到當天襲擊規模，控告五個人暴動可否服眾呢，當然不可以。所以我期望警方不要打算拉五個人，就當交差。這只是小小開始，絕對不可以是整個調查的終結。」

採訪：專題組

攝影：攝影組

自推

游乃強 李漢民 你兩個一定仆街

鬧你兩句就要放鄉黑

無狗又扑又狗又扑,有咩分別

咁即係承認警黑合作？

元朗...高層...我即刻諗起一個人

我係唔會驚架

戇尻高層

唔係啦, 佢邊夠高級呀, 梗係處長級既人先有咁既權

最後搞到連藍既都屌埋你班垃圾
用下個閪腦啦
諗埋啲閪屎plan 倒米

咁嘅野都做得出
好想知徐步高事件嘅真相係點

傻閪差佬

副處長（非文員）

據消息人士鄧先生透露

未來警務處處長 夠唔夠高級

決定在當日製造一個無警時分，下令叫元朗警區的警員，當日發生什麼事都不要干預，不可以截查街頭聚集的古惑仔，任由一班黑社會去襲擊市民，要打到市民害怕，到時就會知道警察的重要性，就可以重建警隊威信。

邊個iq180可以諗到依種屎橋
對家只係藤條木棍 你估手足無?

鄧炳強篤灰？

有狗=亂
無狗=安全

依個內幕我係721過左幾日已經聽過喇喎

光頭佬出場果時，態度已經好明顯。

你講就得嫁喇
國定殺戮日

Iq-200

高層都真係幾撚冇腦

建議考狗隊要加入IQ Test